東涌站今晩車資捐款$6532.6已全數捐予立場新聞

東涌人Tung Chung Future
3 hrs ·
[ 車資捐款已全數捐給立場新聞 ]

經過義工們數曬市民嘅車資捐款
最終因沒有大台嘅群體共識下
決定將市民車資全數捐給立場新聞

一堆經過的市民途中不停指出係美國人嘅錢
漢奸 / 走狗更加走唔甩

此時一名東堤街坊經過
理直氣壯地捐出400港元：
「我係香港人，錢係我捐！」

三至四個義工喺數倒同一個數目後
就往ATM方向慢慢愈行愈遠
但最終，佢地帶住張過數單返黎

好人一世平安

革命尚未成功
同志罷買月餅
612 721 811

多謝香港人

[細節補充,文長] 8月5日天水圍79名人士被捕 細節補充

其實都有好多媒體出一分力 成日捐俾立場

👏👏👍🏼

下次捐比星火個d會好d
好多press都出盡力

好人一世平安

下次要捐下比傳真社

有冇個list邊啲要捐

捐啲比612吧

啱
佢地都好出力搵證據

可以嘅話 都幫幫手獨媒

612 727 811

下次可否考慮下輪流捐比星火/獨媒/傳真…etc(歡迎集思廣益)

立場呢兩個月辛苦了

正正呢個POST隔離就有人討論車費問題..........................................................................................

有無可能做到留下次做車費基金
如果坐機鐵 對學生黎講應該好甘
純FF

獨立紙媒中最弱勢係佢(依家唔知)

推

貨運撚教路空運黃金8小時先係政府經濟死穴

唔好意思...我怕誤會....我係超欣賞樓主捐俾立場...
對唔住講三次先 對唔住 對唔住 對唔住

但諗緊D錢 可唔可以下次 1點放係青衣機鐵站咁？ ....或簡單D入到機場放返係機鐵位...俾有需要拎？

星火/612

香港獨立媒體網 都好需要

我覺得612 基金好似好d, 佢地洗貴大好多

蘋果幾時接受捐款

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

唔該以後要捐捐呢個！

[url]

香港人捐？
直頭係外國勢力！
香港人都唔係中囯國人！

唔使對唔住,會同負責人傾返

下次留啲做學生車資
好多都無收入
佢地唔收錢嘅話
買定車飛派都好

大家留意下Hong Kong Free Press
佢地跟得好貼，而且外媒都成日抄佢地

推 岩岩都見有post話自己係學生入去貴

可唔可以用多左出黎既錢幫到佢地

雖然唔知點實行好啲

OK架啦 講一聲下次會有更多人捐款 咁多錢散銀又好難叫義工搬黎搬去 同埋大家都係自發遊行下次又未必係同一班人出黎

蘋果

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

立場或成最大贏家

但佢地又唔肯收錢

月捐緊$400

818香港人一定要出

東涌站好多大陸人 因為附近好多地盤同工程都係請大陸人多

跳啦

其實立場哥哥都成日講 仲有好多其他網媒需要大家支持

其實咁多錢可以捐俾唔同傳媒(HKFP、獨媒etc)同團體(星火、民研etc），立場而家應該已經好多錢

真,一陣又俾人話立場唔中立
雖然我都想送錢俾立場

蘋果都好似就嚟執咁樣

同意 不過因為係英文所以少啲香港人知

我諗有啲係有需要 想收 但唔好意思收
係咪要好似上次咁教育下佢地唔洗怕醜？
要比佢地知佢地為我地付出緊青春同暑假呀
有需要點可以唔幫？
真係可以接受得理直氣壯唔洗唔好意思

721 811

推

簡單同大家分析吓點分fake news

做車費基金會好煩，你睇連眾籌都咁多仆街揾食

學生哥，下次去到閘口見到有人有 gear 你直接問可唔可以幫你俾啦

入機場搭鐵平極都五六十，我地知對學生係好大負擔

唔好覺得唔好意思，大家香港人唔可以再輸，多個人多一分力量

612 fund la

美國錢

立場係紙媒咩

下次捐星火/612啦

up

其實立場應該已經收好多錢，可以俾下其他更有燃眉之急既媒體，或者612
btw辛苦哂義工朋友

咁係唔work既

之前有見過地鐵職員走出嚟收走啲錢

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

811

正想講,之前有POST講媒體立場可以跟張圖黎續間捐下
同埋星火/612

Agger 佢live都話 佢出嚟做野背後喺公司嘅同事都付出好多 又話大家都可以支持下同行嘅媒體
立場哥哥我愛你！！！！

如果係美國佬捐得個幾千，香港人都會叫佢收皮

有冒用律師身份開post叫人唔好著黑衫

我就係嗰位去ATM嘅義工！
多謝各位巴打信任我地！

已經5千萬啦
唔需要再捐

多謝你

可唔可以出個post list晒出黎

我地要加油

其實立場真係太多佢地可以再捐出去

下次捐獨媒
獨媒姐姐好可愛

捐俾612最無爭議，被射眼女仔都係612協助緊。

唔好咬指甲了

美國人得六千蚊

612大撚把錢

[緊急分析]法！不！責！眾！

革命尚未成功
同志罷買月餅
612 721 811

更加要支持
英文報章市場唔可以俾SCMP獨大

得用到800k?
搞咩事 唔好慳住洗 大家到底有冇獲得足夠支援

俾學生仲好la
佢地飯都冇得食

612一次過搞哂法律同醫療援助 佢地啲錢都應該唔多夠

屌你老母搞到我攞撚住部gip坐左成日機場！！！

好人一生平安

香港人真係好有錢同好熱心